CityU is ranked #48 according to QS !

btw 有無更新到個條時光隧道，新生見到一定會become another person

點整gif圖咁大？

吾城先係CU 山入面個間行埋一邊啦
新三大

我鍾意張GIF

Shitty U 垃圾

xgzw 幾時還返cuhk 個名比真cu